Virtual Youtubers討論區（271）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

朝ノFigaro.EN 已改名 戌神ころね

戌神ころね 已改名 桐生ココ

以後邊個再話無人提

氣鳩谷閪臭母老你屌
？嚟出樣撚啲呢你到教先母老你屌路一教路一陣嗰字寫你教竇老你個細你咪係
？架屌個嗰訊資放發畀要定一個嗰訊資收接
？啊講樣撚點以可又知唔人他其講撚唔又知你，母老你屌我囉知人話提你咪咁提人冇知人冇
？架得撚唔知撚唔，屌你畀啦啦撚無ʇsod下碌碌，嘛啊事嘅咁件有知撚唔係真我母老你屌
。緒情面負長助，性耐嘅人有所磨消到喺全完，仔鳩戇啲呢
？知都柒乜住撚uoɯ時小四廿都個撚個為以咪係，嘅得撚唔氣好聲好
？」講人冇都ＸＸ「人屌要都ʇsod開個撚個咪係，啦架講人個一第有實都題話嘢撚乜
？得先人屌句兩一多加要都係就ʇsod開，感越優有撚好就己自，講人冇得覺咪係
？先講撚唔你屌以可又咪係我先咗撚講ʇsod開人他其？架你屈委撚好？架得撚唔講你
閪臭母老你屌我囉講你咪講人冇

朝ノFigaro.EN 已改名 戌神ころね
戌神ころね 已改名 桐生ココ

朝ノFigaro.EN 已改名 桐生ココ

LM

PTR 一陣要人

ココ係黃金大丁喎
定係我冇追Po get唔到個梗

牙水1個人入2個twitter trend
屈到

今日mvp

唔知幾多人入唔到嚟呢

黃金唔係戌神?

deja vu

小千個CHATROOM係唔係民度上昇左

改名改到好亂

睇黎鍊金術師已經到左尾水
開左就黎1個月4000人都冇

真的假不了
假的真不了

佢地只要有人破防洗到一句就會開post慶祝

Berry

又大炒車日

等睇有人話點解blk左仲睇到

？
アンジュ？

犬山居然可以忍到唔喊

一入黎就唱炎

已經慣左係blk list到搵

我調返轉咁諗
上次大撞車佢2000都保唔住
但今日撞幾家重要佢開雜談都有3500其實好左

金撚

犬山係咪完全一腳踢好強

咩事？

跟唔到
瞓覺💤

matsuri引流去aqua度
係咪一陣直接有生日活動

就黎變DD

佢個箱終於一週年

喔

重有8分鐘等睇阿水有幾多sc

係

出箱漫畫

狗又藍mon

又彈game

華生今朝又話有佢份既

btw真係教日文

我開住2邊
邊邊唱岩聽既就聽邊邊

終於 合作

又玩到部機燒咗

應該好多簡中

唔係改圖黎咩

燈走左あ

係囉，今次到華雞不仲

sony不如比部PS5麵包狗喇
可以試埋散熱

燈到仆街 今朝先話特登唔同火雞合作

noripro二期生

有冇唱戰歌？

你推呢個咩料
講同唱完全兩把聲

暫時未

之前吹水話火雞開日文班 屌佢真係開喎

比晒KOL同2434啦

PTR 要人

不仲，華鯊公約已完

公主要人

我holo撚

ps5啦，cover咁大間野買部ps5有幾咁難

木狗唔睇其他

支那人係真係會俾錢既會長已經被炒

聽住瞓

PTR 都要人

比香港d垃圾kol都唔俾金盾狗

唱歌用本音
BERRY都係啦

而家見到PTR就諗起呢句野

等陣瞓先再聽

點解個個唱完紅蓮華都要唱埋炎
唱炎一定要唱埋紅蓮華

二家姐四家姐唔讓路俾五妹

全部都紅色岩theme 呀

cls 四家姐同五妹係邊個

sc多到電腦lag

跟番sub數排咪知

好多sc

鯊魚係睇水姐入坑

四家姐=兔
五妹咪阿夸囉

死一次

狗同水

聽日先讓都唔遲喇

狗

sor 係兔同水

本身唔係話係斷手貴黎咩

耳仔好C服呀

但佢第一次入holojp ser就殺左水姐....

牙水做唔做到世四係睇呢日

miko自己台唱生日歌比阿水

而家都咁痴線 聽日咪仲癲

黃鯊漸漸變綠

但佢有冇講到佢最中意邊個

水姐係藍咩

死...........左喇

買到先得架
如果要贊助都要SONY肯show你

天使又講會長
結婚未？

牙水個台都唔小港紙

依家邊個先係一姐

公主啲體力真係

公主熱身到一半已經..

啱啱先睇 有冇人知るる今次較左幾多年

宝清

呢個又係邊個巴打

副眼鏡唔係比人攞左咩

可唔可以講下究竟講左d咩nora?

唔知幾多係支仔

6分鐘

彩虹唔係Sony有份咩
唔會再搵Holo啦掛

一定係上邊落左命令，驚後欄起火

仲認為係你改左名

PTR啲手勢真係不得了

PTR要人, 同接得4000

仲唔去dl-site 支持下

分左心，聽唔清，大致係話同會長食飯，話冇事，叫大家唔洗擔心

第幾位V

而家en組仲未比屋企人發現?

點解公主體力好似差左

次次都咁講

前日都有講過
天使真係要日日講桐生會班人先唔會驚

仲有得更差?

打J真漢子

人地岩岩先玩完槍game

會長每日一篇我已經安心

我已經開始分唔清楚邊個打邊個
啱啱差啲搞錯Figaro巴係黃金巴

一路都係同一位

不嬲廢

偷懶左好耐/手痛左好耐

此地無銀.....

臨訓前會自動波睇

35玩mc反而得萬7同接

餐餐拉麵可樂 好打極有限

華生話比過受傷果張meme圖比佢老母睇
火雞全家都知
ina好似得佢家姐知
鯊鯊好少提屋企人

前夜不嬲唔讓

二四五姐都開緊台，差唔多喇

17000同接(得)

咁三家姐呢？

水姐正日生日

PTR唔讓

鯊鯊好神秘

fans同兔高度重疊，兔一開就會撞走

頭先直播完
今日真係大炒車2345家姐出曬嚟

裝緊子彈準備聽日的摸余上水

其實邊幾個係2345家姐
D名點黎

再推

Aruka最近披露咗Live2D 平時做開Asmr 同接唔錯

犬塚いちご平時開Apex/用 Live2d直播冇乜人睇
但Asmr超正

之前提過 轉生之後冇乜人氣 但Asmr都正

希望射貫可以再紅啲

原來唔聲唔聲又潛左水幾日

得17000

PTR不嬲越夜越多人
上個禮拜最後過萬

好撚亂呀.......

2家姐狗 3家姐狐 4家姐兔 5家姐阿水

Subscribe數排名

拎都冇條都叫推

咩黎入唔到

星街

sub數
由上數落嚟
第一係鯊，所以係一姐
第二係狗，所以係二姐
第三係三家姐
如此類推

要排到第幾名先開始唔係家姐

弱左15%好膽心佢live

Sor囉貢惡 再開過

鯊魚好似同屋企人關係唔係咁好
之前話就算自己離家出走屋企人都唔會掛住佢

睇鯊鯊d飯應該自己一個住,湯同m記,仲有牛奶

你起碼放link比人sub喇

叫廢鯊一姐, 我就真係叫唔落

連V隻抽group 你叫老C巴修女巴識整果D拉你入去 我唔識搞

原來之前就係你貼
我之後有試聽過，覺得射貫まとい同あるか唔錯已sub

尋晚真係賺到笑

火雞

平時玩Gta有2萬5

Aruka/犬塚いちご 都有聽開, 不過比PTR 聽得冇咁密
而且Aruka live 係唔留檔 (定係去左member 唔記得)
犬塚いちご 就D短劇劇本
射貫近排YT algo冇推出黎, 之前都會聽一兩次

少過上次雪山孝子

本身果陣用黎抽爛狐水 而家講講下真係變左一姐

桐生ココ 已改名 朝ノFigaro .EN

雪花老母

離家出走

咁可能一齊住但好僵

好慘..
唔反鯊了

我自己search咗人名黎睇

你死啦....

月尾D人用爆咗張咭姐
睇聽晚reset

鬼佬唔係興啲仔女成年就趕佢地出去住咩

有土豪支仔都唔夠抽

反鯊十虎要上水?

啊 真係好舒服

點解牙兔玩黎玩去都係同一個地方

當曬兩個都係黃金撚就得

而加樓價高
視地方而定唔係真係話趕就趕

對住木口講左個慘字 一陣要比百人圍屌了

我記得鯊鯊身體都唔算太好
除左之前話會凍到對腳又白又紫之外
好似早幾日提過話自己訓醒即刻沖落床既話有機會會暈低,沖涼都試過暈低
所以依家起身要坐係張床度20分鐘,然後伸隻腳落床20分鐘,之後先正式起身 (佢係咁話)

PTR無效化

支仔真係咁好抽，cover就唔會走佬唔玩啦

幫你寫個慘字

之前好似仲有段片講沖涼會頭痛肚痛之後仲有1堆野

我又宣傳下

ゆるりめぐ-Yururi Megu-
把聲好軟，呢排玩下pad MC，轉珠好勁
把聲好好聽，基本上睇曬讀曬所有comment
把聲好fuwafuwa，聽得多會飄下飄下

公主

病弱

咁既話似係貧血

SUMOMAN咩game嚟

miko人體實驗開始

最好食好住應該係ina,全家人住埋一齊而且聽落相處幾融洽
另外四個應該都係自己住但聽落鯊鯊應該係最唔注重飲食

聖母病弱姬⋯⋯點反得落
以前都試過一段時間同屋企人關係好薑
又係唔想同人提起屋企人，完全明鯊鯊咩心情
更愛鯊鯊了

鯊鯊算唔算有捱過

唔算

派梨派到變批發咁濟

原來聽日PTR又同阿火 Debi飲酒

開波比Blm搞算唔算

Ina聽落真係和樂融融

鯊鯊劣食帝

屋企隨時有毀滅性武器出現

此風不可長

再加推 加返lin

Aruka最近披露咗Live2D 平時做開Asmr 同接唔錯

犬塚いちご平時開Apex/用 Live2d直播冇乜人睇
但Asmr超正

之前提過 轉生之後冇乜人氣 但Asmr都正

希望射貫可以再紅啲

Ina最冇壓力果個,佢d live幾好聽

典解四重

咁講法
HOLO真係越整越似社企
專收病人

把聲好似會長嗰個
冇會長就聽住佢先

興趣使然的vtuber

講講下鯊魚變咗EN體調不良擔當

心心呢D弱智都收

你個前世，好似係

ARUKA 會聽下 D ASMR唔錯 但係有時佢D直播完會直接收落會限
射貫有次試過聽聽下ASMR彈廣告出黎 又有次比佢讀SC整醒左 覺得唔太岩聽

發現早清呢排用加密講野
你都準備出道?

心心唔係後來先變弱智咩

之前嗰個鯊魚自創三文治 Haachama Cooking同有得揮

社企 X
貪佢哋弱智好呃 O

老屎忽文化

一開始係之後請咗個經理人負責接job

我既意思係點解要四重唔公開推

正到仆街 唔係V

有Ig

你老母就弱智

真係打死都唔Po牙星上黎

買部ps5都要sony 同意咩
又唔係要工商ps5

華生係生存到而家已經好好啦,華生家詛咒

一check 入去水姐就係炎

唔知你講咩

突然變左做ASMR 開心share 討論區

講要Sony贊助嘅話

由頭痛到落腳 生存到而家都幾勁

果個唔係麥香雞定係脆辣雞腿包嘛?

鬼佬家庭好少會冇車..

我覺得四家姐打後已經可以叫妹

中產但阿哥偷錢買NDS

華生先係不死鳥

排到有仔爲止

睇埋聽日班墨西哥人崩潰好過

餃子三文魚TACO

估唔到唱鐵達尼

咁想我Post牙星我咪post囉

仲諗住係膠驚
點知原來係智力驚

v既asmr

上星期都有唱過

起碼食到先啦 (如果淨係呢兩樣)

應該得三家姐
始終sora d live唔太似主流vtuber

你知佢唔會架

== 你親手捏碎左早清出道既可能性了

真係有人信d五毛

我突然喺度諗
牙余會唔會又嘢撞埋去牙水個生日派對度

住公屋個d可能真係無

不得不承認.....公主個叫聲....真係....有小小色情

兔仔玩到唔舒服

笑得好撚治癒

Which公主 るる定リゼ？

對住個0歲既發情
算唔算蘿莉控

るる幾時做埋公主

香港要車真係把撚

又唔係荒山野嶺或者無公共交通工具，

條路日日咁撚塞真係香港人自己攞嚟

意淫後生女不等於蘿莉控

會唔會後生過頭

絕對唔係モルル

魔界公主個朵流？

識得淫叫姐係發育到差唔多啦
係時候要放賓周入去

醉愛A1

明明香港咁細但咁多人揸車

以為你講啱啱開完live個るる

有啲痴線

我睇左一陣已經唔舒服

鈴原咪魔界王女

拉得

靜岡皇女呢

上面有講

狗叫聲

係咪個個玩健身環都係咁樣嗌
我覺得好唔健康

係香港太多人
塞車加無位泊，仲要d司機路人亂鳩黎

rin rin玩得好開心

佢入水之後暈

上面有人講モルル又見到你個名
醒唔起るる有呢個身份 都係番去咪下wiki先

你哋班人齋睇扯住旗係唔健康嘅 人哋做得健康咪夠

d鐵路又整到錯曬，天水圍去屯門可以9個字

見到笹巴個名 大家都會下意識將るる變もるる

係喎，唔見唔覺
無左b站個link?

新果個正好多
Op都係佢D Gif圖黎

我覺得佢好唔尊重廠商
但我頭先一路打機一路播佢個台
佢係到嗌到我要側側個頭望下隔離個mon

係成個ED整走咗 之前嗰個好似有b站個網
依家換咗新ED

沙田去荃灣又係
經九龍兜個大圈入去
搭巴士快幾多

我覺得你好唔尊重廠商 不如專心打機

華鯊公約一生推

ame又火燒屋 又成日入醫院
個阿哥又偷錢買NDS
應該麻麻地有錢

天水圍去屯門洗撚咩
除非你天恆過屯門碼頭姐

你洗唔洗反公主反到咁明顯

PTR陪睡要人, 得11K

比Ina搶走左

本來有錢但因為成日入廠畀美國醫療食窮左

以張唔係一早話假咩

୨୧*.ヒナメリアと電話(10分程)

遮半邊眼加紅髮加貧乳
射咗

聽過rushia未

引流要靠mc，傾計黎表現有趣既一面先引到

黑氣石

牙潤老母個女

Ina係媽媽

只要個ed有B站名的就係大陸人整，水姐同兔田都係

雷姆

YouTube左

我都係咁覺得
原來大家都feel到似

牙潤老公個後輩

係咪屌你老母個仔啲frd

點解連v咁Q多痴線佬..

應該係唔會再上b站所以直接轉

Support moona

Who係咪re0角色
無睇近排既動畫

不過認真 聽日真collab點溝通好

大陸d fans 最鐘意背刺自已個推

正
其實我覺得佢兩個把聲好似

唔好咁痴線得唔得.. 個心有D寒

RE0一期都唔係近排啦

moona：我無喊，只係有洋蔥令我標淚

中之人最近復活

小小

另外一個係伊東老師
果然好強大

Die Another Day／音無むおん【オリジナル曲】

【歌ってみた】Yellow-GYARIMIX-【皇黄リリエ】

【オリジナル曲】悪魔ト明ケノ明星トノ協奏曲～第一楽章～

【オリジナルMV】『everlasting flower』 Ark-Z feat.BΣretta X' Rain

【歌ってみた】キミペディア / MicheleRoloCotton × 柊木ユキ【Vtuber】

≪SAO≫ ANIMA Cover:焔魔るり

好想睇 但係有種冇眼睇既feel

只要兔唔開自閉mode就得
moona會就佢

但moona 雜談可以9000人睇都幾勁
本社都唔多人做到

四五年我都覺得係近排
同埋好多年無睇過翻譯野淨係識佢地日文名

好怕唔順利之後點算

感覺會係MOONA做被動果個

兩個人起野 大家都知道要起野
唔係對戰game又唔係限時應該無咁尷尬
mc又咁hea慢慢講都得啦 月兔世界第一

呢個都係咁公主

3500到
講真好左好多

因為鬥魚規模細先有得咁玩

講真要喇
聽日點睇都係兔講英文多
moona一定就佢

Ina算吧啦

Amelia情願同慎二貼貼

moona雜談可以成萬人

牙月

2434清楚派

U2

多過しぃしぃ已經好大件事

英文buff無得比架

月兔buff

公平交易

你情我願木口前輩ntr

睇呢條片好似d女仔唔敢告白咁

依家個雜談就好似第一次dating之前做準備咁
牙月洗唔洗咁少女呀

因為佢人設的確係櫻花妖精公主

雪完接返佢啦

⚽

原來兔個同接係追平到一姐

自願獻上唔算

華寶......我的華寶

moona比我諗嘅更加中意pekora

想移民去深洲 有無b站烤肉推介 睇開holo 呢排開始睇彩虹

好甜

astel 究竟幾時同EN合作
想睇佢恐女大爆發

希望阿雞搵日真係同佢隻揪

同意，黃金巴打講得啱

牙心

其實睇數唔算

兔不嬲係本社同接一姐

撐Moona

咁要問輝蛇

但今次minecraft復興兔真係最大贏家

一日開兩場唔同語言直播
再加埋短片
牙心真係好勤力

主要係煩啲架仔屌moona要前輩就佢

我撐開阿雞

會長讓咗個勤工奬俾牙心

259我撐開死神

講起上黎
船長好似都係

月兔世界第一

javanese

真係好多人因為pekora先睇vtuber嫁
我就係其中一個

+1

holostars個オウガ玩緊咩

勤工獎
三家姐都出好多廢片
佢日日出嘅話都應該有

moona學埋pekora個開場白就好笑
almond almond

阿雞返去搵正妻啦，唔好破壞人地家庭

牙心不嬲勤力

我都係
有日演算法派左隻兔比我就沉左

組長

燈神

牙雞都係chat到

日日都一場英文
一場日文
希望佢早啲百萬

我要最左最右，其他自便

moona 已經學成左兔仔嘅開場白

moona等人教佢日文呢個idea幾有趣

大家要有心理準備 下略......

邊個教既自首啦

成堆英文野兔入曬moona台

之前下午夜晚各一LIVE，中午黃昏短片

狗狗著紅燈

咁當時支撐住holo同彩虹係本土對抗到既係aqua

佢好似話整片好嘥時間
寧願每日雙語廣播
對啲英文觀眾好好

好搶口

其實佢有ioft同risu
可以直接學

中之人根本就唔重要
重要係佢表現出黎既心地好唔好去決定係咪一個好女仔

大家姐aqua

佢部腦成日出事，成日炒，下下要重新整過

好似話guara個term is bad對某啲語言
改左做sametori

啱聽

係撚
有錢留學生混血兒
幾部pc，用數據share比電腦做直播
根本唔使做野

可以同埋觀眾互動
今次見到加左好多會員

阿雞原來咁醒

要剪片 部電腦真係要好勁
之前聽佢講直播整封面圖都會炒

讓子彈飛一會

佢好似係第3代目
昔日既同接，sc王

月兔組合其實carry曬成個ID起飛
連ioft同risu都升曬同接，如果moona日文好既應該升得重勁

見佢喺呢兩個月都進步好多
又多咗好多人入會
又有得接廣告
感動

屌你35

如果moona日文好就唔會咁好笑同埋兔就唔會主動學英文

早幾日有d aqua fans私底下send rushia真人條片比我
諗住想我迷aqua反rushia
最後我都係堅持不變

沒落左

我都分得好開黎睇
中之人點樣唔會影響到我

唔係 呢d我地分得好清楚
唔會刻意去接觸真人 更加唔理真人高矮肥瘦去決定睇唔睇
我對V要求好低....鍾意玩膠 又on99搞下笑 我都會走去睇
唔好太仆街就OK

risu唔係食NNN廢片同歌回爆上嚟咩

一日一條
應該幫佢增加咗好多訂閱

除左特別大波果幾個....有時禁入去望兩下出翻黎就算

20000(沒落左)

睇返Aqua條推車片當無數囉

原來moona條片上左trend，唔怪得多左咁多人

有冇超連結 之前好似見人post過

大家要有心理準備

今晚狗會播通宵

moona 12000同接

我只想講一句
好想摸佢個頭

moona係咪諗住聽日表白

多到
頭先まつり先3500

好得意

兔仔一嘢帶起晒成組id
洗唔洗加人工

moona講日文有少少淫底味

香港會扑yt大家都冇得睇V

龍之祝福

水姐嘅Wii fit

無限感染列車

佢啲頭髮軟淋淋
隔住個mon都聞到浸香味

35瘋狂玩膠

套裝喺晒隻嘢度

唔通宵就唔叫狗

個淫紋

個感染列車笑撚到我

由佢啦 鍾意rushia 都係因為佢有人性光輝
真人d濕碎野求鳩其啦

每次玩MC都有D野話loss左

大J二五到.....對唔對得住會長

個名有月同有兔嘅基本上都係神人

認錯人

佢唔係大j

雖然依家鑽裝到佢地嚟講好小事
但真係好柒

我都想睇狗

但係隻game無血 真係俾狗玩

帶起左moona姐
moona互動都帶起左pekora

好人好姐.....做乜要改一樣既名

的確係冇前冇後嘅

身材

無返啲精彩時刻
邊度有精華剪

不嬲淫底抖S，同華生開晒黃腔

呢度啲人好搶口

開台就係為咗聽佢鬧我

法國海外組特別混沌

我依家連V次席迷狗黨

狗個名係連v臭曬

連登仔把口臭到呢

moona肯定搶口底

次次睇博士undertale呢part都會驚驚地

我v豚全肯定 l&p

所以成日 搞到差啲炎上好多次

日本人文化上成日就住就住姐

你要講ioft壞話先得

岩岩35講緊咩
有冇人翻譯?

偉大既程度我覺得貼龍眾果班已經算係
我覺得要真係發生呢種不愉快既事
先睇得出原來真係有V係咁有呢種「無畏」既感覺
好正面

幻想下EN全員都加淫蚊

所以我依家要洗番乾淨佢

今晚又要寄存隻手指喺佢度
下次先贖返

risu同ioft都係咁
但moona留學番黎既，比較開放，咩都夠膽講
前排先講完宗教黎

大Ｊ jer過你一次公主 洗唔洗咁記仇

有人唔做走去做狗...

牙月馬尾好撚靚

iofi

勁多人翻譯呢段
好甜呀

同意

黃金撚又準備多個老婆

認錯人啦你

我唔鍾意印印

嗰單係樹大招風啫

不知不覺moona同接去到10k

佢專登

連登最勁嘅地方係講咁多野 都係無相同片

其實唔係要moona就pekora
係佢地自己聽唔明就借pekora個名屌moona

明明兔都好enjoy
依d咪典型皇帝唔急太監急

我入到嚟

我可以唔結婚，但呢對一定要結婚

唔好屈我同佢簽左和解的

MC居民Aqua又係35個直播到

黃金撚 = 前Figaro老公 = 戌神ころね = 桐生ココ

佢地一齊住
咁ame咪可以照顧鯊鯊

講到你有可能結婚咁

有冇人計過kzh係咪有慣性收視
得佢玩apex特別多人睇

煎重下好喎

唔係一皮基本?

話佢咩都夠膽講姐
直腸直肚

apex基本定係佢d觀眾基本

主要屌moona借peko上位

唔係
pekora以前都係gachi流
班野兔係惡d

明明就係隻兔
強搶後輩嘅財產先

搶人地員工

語言之壁

付出既係會比一般人多 佢地大可以唔咁樣做
大家都會諒解理解 但佢地都係決定行出黎
呢個就係我覺得點解人性既光輝

勇氣都係apex一皮
其實我分唔清係apex民定係觀眾基數
kzh開台一定有一皮以上

我一開始知道Moona
都係因為牙水係mc 同佢有交流先

講真兩邊都相輔相成

ame好似都係自己一個住，咁咪啱

除衫片呢?

兔MC 55000同接加日增 5 6000 sub

cctai話文宣唔夠多唔算黃

阿葉依家同kzh一齊玩緊apex但佢得六千幾
但我又覺得好奇怪
apex又話少人睇d

我係wtm
比moona呃去座塔到

渣哥用心良苦

收12仲聽唔到首抽原本心情又啲差
然之後聽返メリッサ首歌
一開口嗰高音加轉patch完全跟番嘅原唱轉
之後因為佢一開始用最高嘅實音去唱片頭仲以為佢會全跟原唱
用佢果把好清嘅高音去唱 結果冇
反而將成首歌嘅歌詞嘅pitch都較高少少曬
利用自己可以有力咁唱首歌嘅聲線去調查
冇特意扮男聲同沙聲 反而係啲轉音位嘅空擋part 加入個人特色嘅轉音兜返落去
長音嘅位用一啲震音同低吼去加入一啲變化
將原本嘅短音互連位特登加長佢去令音調轉得更和諧減少不和諧音
係個啲位加上少少嘅高低音變化玩法去加入個人特色
仲係之後家姐把聲個高聲位拉個氣音上去 玩實虛變
之後再用清到爆嘅高音去唱家姐嘅部份 用把氣聲去唱細佬拉高音個位
之後就完全斷咗個音
前半個虛實互變令到自己顯示出好熟自己把聲嘅感覺
個種自信同感情更加適合呢首歌
英文個part拉高音好正
4分鐘個腔好正

結論 我覺得呢首係全cover裹面最好 build up到個人特色
仲show到自己有嘅武器
仲有再打就下個po都未腥到

利申 想聽千尋唱 同メリッサ合唱試仲好 兩個人仲可以突然互換男女part

我記得我係睇到條烤肉
唔知邊個係mc帶左moona入玻璃廁所

我呢d初入坑都係因為睇兔minecraft先識Moona

之前kzh種田都有皮7 ~ 2皮1

你地買左spwn 定nico？

我入坑個陣好似岩岩睇到阿水比人搶完人自爆

發現自己打錯唔少字

spwn

仲要係多數深夜台 見親都萬幾二萬
不過apex真係不敢恭維
最唔想睇既項目

btw 叶

收皮啦渣狗

只要養到班觀眾
就算個v播咩都有死忠聽聲
佢地唔係為有趣，而係聽到把聲就舒服
百鬼眾就係咁黎

Ff緊moona到時講yes ma'am peko peko

今次真係買spwn
Nico 次次都中伏

Shion

咁就唔好講到咩偉唔偉大啦
好多個人勢堅持唔入b站仲值得你地尊重

葛葉fans個量係真係好多
有時見啲合作live到佢出場會多咗幾千 佢一唔出住就即刻跌

仲記得SC榜唯一男V頭10
我覺得又唔係多女睇
可能真係pro？

但都有唔少入左B站

咁都無法子
但唔入果堆你地提都唔提，淨係識奶holo

又多又癲,得佢一個賣曬33萬等身大

以V嚟講我估佢 叶 加賀美社長應該係多女fans掛

彩虹做過收集，都係得28同37左右

靠你提多d

御伽原江良有55

人既時間就有限
當holo佔左咁多時，其實就無咩時間睇其他
基本上我就日日都有post

係，男v唔夠女v吸得多女

百萬真係有生之年

human experiment

毒撚嘢嚟講3成到4成女fans唔算多咩

江良係去到一半

仲有呢個我都覺得好過癮
自己配埋bgm

其實江良算例外
得佢先有咁多女睇
其他女v個比例都係男多

表情

兔子 巫女 不死鳥 月亮公主

問題係我還我 我剩係睇廢萌holo 吹咩

你你你快跪下 看我引弓千里箭
我老了

係東方

東方?

Sailor Moon定神無月的巫女

蘿莉殺手

東方

羊同rbc

東方
咁我個年代仲老喎衰鬼

邊記得呀永夜抄

Thank you

不死鳥同輝夜打開交，match情節

咩牙榮光不再

鈴仙 靈夢 妹紅 輝夜

有無各人駕駛技術合集

馬車比賽，aqua第1，白上第2

山寨v全部抄名
個椎名唯華抄到9成

寫漏咗
我想睇gta駕駛技術合集

之後仲好鬼罕有咁話自己都要set ange做background 問ange拎圖呷醋皇女
成日鹽ange 私底下就成日都搵佢 同佢去睇戲

結局博士玩到想喊咁

估唔到有人抄車路士

效率5

我大大力撐開阿雞

狗狗已姐開左6個鐘了

miko做咩拆左書枱

55 noted with thanks

一姐唔止反原神仲反lol

我諗住移民深洲 唔睇b站要翻牆 尊重下ok？

原來鯊鯊咁黃
唔反了

黃loli

同一個國家又點算移民呢?
報左國安了

但係都冇諗住開台

唔通4點開台

今日先補返歌回 先知佢典解喊 我都好滾動
我明白佢個種感覺

六點開咪得

聽日moona冇份同兔仔坐
聽日有冇機報翻

姐係點解

又逼狗狗做啲佢唔想做啲劇情了

狗狗哭了

百鬼老母

35同水仲玩緊MC
2個都係MC之鬼黎

Mc真係一玩就好易上癮

muse dash

之前買完去班識既人砌好曬野既ser
唔知做乜好

寫明係右邊先

第一個英譯cm有講
就係佢復歸前先得80k fol 加上同接唔高
之後復歸後返嚟係希望年尾上到十萬
結果依家已經廿三萬
加上首歌原身好match呢件事同emo位到 所以喊掛

moona想幾時同兔坐都得啦
係en去唔可以單獨去姐

哇屌nene老母開cam直播

本身訓左落床即刻彈返起身著衫

Link呢

完左了 hahaha

屌你好彩 佢今次無刪檔

之前出樣刪檔？

之前唔出樣都刪檔 佢仲要玩開突發

睇黎華生話會黎既意思係黎睇而唔係一齊合作

狗狗終於黎料一陣又繼續玩AC

我開左粒鐺鐺都MISS左
即刻backup先

佢刪左檔了 我咁岩玩緊訓前手機 見到即刻彈左起身 而家都唔合訓好定落街食早餐好

好似打左成晚?

backupED

早到

痴狗線

p圖加厚妝

尋日有人燈耐狗收斂左

打左11個鐘休息半個鐘

聽講LetHerGo 11月出道
想知有link未?

仲有7千幾人睇
仲撐得住

sd埋俾我朋友
訓醒再睇

跟唔到

食完早餐

準備訓先見到Lamy一陣開朝活
訓一陣先

PS4 又hand

個HotS唔好同我講係Hero of the Storm

Titanfall同halo

好似係

打lol算數啦好嗎

咁你屌唔屌呀

蒙頭入閘

華生張時間表

屌起身狗仲玩緊

好似話休息左半個鐘？

休息半個鐘 (專登收台cut開個直播)

麵包狗仲開緊

ina今朝開左三個鐘MC好似起左好多野可惜冇緣睇直播

call 定d職員cut佢個live la

如果玩LOL , 一定好多鍵指部湧曬出黎

一姐尋晚先講完lol垃圾

冇咩點跟開隻AC個劇情
狗狗仲差幾多先爆機,明明已經玩左幾十個鐘

話時話 , Ame 既 L.A. Noire 會唔會同witcher 3 同一命運

咁直接

無 純粹話唔覺得岩玩

佢個健康時間好難跟

唔會啦 L.A. Noire無witcher 3咁長

朋友

華生識貨喎 識睇Space Dandy

諸星ツキナ@デビュー曲「PRISM」公開(@tsukina_star)'s Live

打hots單排等爆血管

牙狗
好擔心佢個肝

三角型好勤力開台

呢個真係要支持

點解會係咁？

LM Ame一直輸 chats一直backseat 然後Ame直接摔鍵盤off live

toxic steamer 有toxic 觀眾

Solo Smash係咪任天堂嗰隻嘅story mode
玩mario都玩到咁我諗今次手把爛硬

大亂鬥, 佢話想解角色

討論重點竟然唔係「ame玩共雪game」

扮緊見唔到 唔好吵

kzh開台基本一皮
apex開台多人睇我覺得一半係pro一半d人覺得佢搞笑

我係問江良點解會多女睇

可以唔駛擔心祭啦

集集都有𠵱啲位啦

咁就唔知, 因為睇佢會覺得自己特別斯文?

呀老母已經入三甲

牙雞咁多既

雪花孝子

生日果個超級大buff

猩猩mode

天使

買唔買飛睇hololive好

有公主
我係你就一定買

點解唔買？

有你最愛嘅公主 點解唔買

你不如都係改名算啦

小粉紅說好的打擊商業價值呢

Nene原來少座長少少
只可以講sub的人數少 但死忠好多

勁過船長
唔洗擔心佢食草了

靠抽野爆死谷人氣既鍊金術師

老鐵別慌 技術性調整 龍為自己買sc說明他怕了

座長呢d佛系收SC，耕田好過
雖然有d掛住首歌

EN 5人聚連前10都無
EN 已經到左極限

你個表冇計到aqua琴晚嘅sc
單日200萬

下 死神火雞唔係8 9咩

我睇到係 11 , 12

祭:

牙火咁早開MC

會長養佢咪得

開左好耐下

牙del

／

會長邊使人養

祭之鍊金術

佢有一半係因為佢開台/播片抽仔仔驚個陣黎計隻ツイステ

支那: 沖蝗成功了! 完左2nd Live就畢業!

可惜唔包會長free chat
依家每日都有人掟上限同玩彩虹

會長一野拉出去個下笑左 個畫面好滑稽

ASMR

好多野睇

有冇同上個月對比既圖

邊個係牙del

matsuri抽箱抽到本月700萬SC

live緊都計埋

但呢一招唔可以用兩次
佢前排低潮期+太耐冇玩APEX+抽到崩潰,
個節目效果好, 先搞到D觀眾咁HI

如果咁有用就大把人用喇

5期靠雪山老母carry

繼續做座員

原來係佢

lamy 同rushia點解咁勁
座長咁勤力玩米都係同nene 差唔多
不過獅白最慘

原來係咁

上個月先用完黎

傳統gachi力

會長算係變種gachi力

點解阿火有咁多SC

會長個隻唔係養gachi
佢係放養gachi

新衫果日爆上黎

會長係用實力將普通桐生組組員自願變成gachi

其實三期生SC不嬲都勁 唔需要做咩特別爆既野
基本上每個月結算三期生都係全員入榜

工場雞vs走地雞

超陽角養到班鐵粉

要專登逐個SC讀就會多人肯比SC
就唔係話一定要讀 不過就真係影響到好多人SC既量

446個位係好睇但你無動力去課金
座長同nene個位其實都中部班

miko 486 對比其他人即係養唔到gachi

佢算係宗教
咩年尾100萬唔到,大家一齊爆炸
呢種極端組織

本身都唔係行養gachi 路線

ina都係差唔多情況
每次開台都差唔多二萬人睇但其實你又搵唔到位會突然好想SC佢
通常都係爆機果陣先多SC

奇蹟世代

446好似Gamer Stream咁
佢有佢玩
你有你睇
好養老

論宗教 同期個個TMT先係宗教 宗到邪個隻

matsuri:讓你地29日都得

無人話TMT唔係
TMT係全肯定派

FPS 民淨睇多，係近排多左個獅白騎士肯出多紅SC

狗仔重開live係咪為左洗底扮早起

我一早都話唔使擔心祭
佢堆專武都未用
用左都係咁先講啦

療癒平淡風

起碼446都有讀SC 真係慘
打機又勁 其他技能又多 又係五期生半個leader

再加上446太淡定
發生乜事對佢黎講都係正常操作

那個傳說中的曼哈頓報告去咗邊

唔洗分得咁細
四期全都係邪教
班fans全部都係死忠，點都吹唔甩個種

邊有HOLOLIVE既人會慘
呢到已經係VTUBER既頂點

工具人

變左費城實驗

又慘

驚咩
446都養生派黎

巴打你個名

真
我地木口人唔再應該妄自菲薄

真係難怪外國D producer咁鍾意佢
剌客咁垃圾既驚都玩得咁開心咁耐狗

你個名真係夠說服力
不過好似係連登未見過TMT個名

TMT TMD

你咁講好多名都唔見啦

阿火殺左五期大樓前面果個雪人

就算最底果幾個
兩個魂賺過holo、一個就真係正職另一邊

好擔心你狗既健康

咁佢話4期呀麻 咪拎4期出黎講
會長個名琴晚都俾金丁拎左
連luna 都有
好早仲有watame

應該係youtube直播單次到上限

BLM

果然係桐人夸

呀火係MC留生日禮物比Aqua
呢個位Aqua唔知要幾耐先睇到

先不要说蝗，你看EN的排名就知道没想象中赚钱，B站随便一个工商都比他们SC多，木口放弃CN就是一个错误

學得似唔似

閃光のフレア

牙羊D雜談耐久
最有gachi格係佢架啦

一姐齋會員訓係度都執300萬yen

橙巴佢都有留意
皇女同一個阿媽 藤ちょこd畫正係好靚

想快啲打爆機玩sega

六花巴終於改左名？

早期入場既大企業同三得利一樣

我唔係六花

天使好好睇，啲人唔識欣賞

咪玩啦CHING
唔使返工做奴隸咩
真係睇佢十幾粒鐘打機啦喎

印象中佢仲有兩座大城應該要多一日

百鬼組最呃等人開台 (幫你抽埋)

麵包狗應該差唔多食個營運stop

橙巴開新post?

我咪叫巴打膽心自己健康囉 做咩

無人開咪我開

就開始

Virtual Youtubers討論區（272）

羊係寵物

睇羊既十個有九個都唔係主推羊

遲左，鯊魚會唔會起唔到身

多數會有人提

係食物

BLM殺白人

直播28個鍾係邊次?

成吉思汗

100%贏既野就唔係賭
明屈會長打機廢

會長同星街

印尼二期生

屌你

天使有心玩既野真係明屈你機
上次運動會玩翼已經見到

20k了